有濕疹 長期病既入一入黎

呢個Youtuber 有異位性皮膚炎 係其中一種最常見既濕疹

佢個治療方法未必對每個人有用
但係佢對長期病患者既說話講得好好

唔好比個病定義自己既人生
揾一個病人以外既身分做到最好

唔一定要霍金咁偉大
因為一個無病無痛既人都未必做到

推

佢係死者男友？
咁快手做白事？

RIP

口德-1